華為輪值董事長：能打敗華為的不會是美國 而是自己

受美國封殺，中國電訊設備巨頭華為面臨手機核心芯片供應斷層危機，外界關注華為發展前路。華為輪值董事長郭平表示，能打敗華為的不會是美國，而是自己，不能有方向性的錯誤。他指出，華為現階段的重點，是釋放5G等先進技術的紅利。

華為心聲社區發布郭平與新員工座談紀要。郭平提到，美國對華為制裁，令華為獲取先進技術，甚至是維持美國過去技術的持續服務，都有困難，在幫助夥伴建立起新系統、維持現有系統穩定，都帶來很多的挑戰。

他舉例，去年禁用Google 動服務後，華為推出自家的HMS生態系統，是非常困難的事，但經過年取得超出預期的成績。現在對於麒麟芯片的打壓，對華為終端特別是高端手機業務會有一定的困難，但是相信能夠解決。

華為輪值董事長郭平

董事長都要返shift?

唔知佢up乜鳩，扮晒發人深醒

chinajoe : 我要打敗自己